善後兵種（建議）

大家手足好，又係我呢d死人和理非的建議。
首先，好多謝前線的同行兒女多個月來的貢獻。
雖見到好多破壞畫面唔太安樂，但我係唔會割的！
不過前線小心自身安危！與及衡量會否波及平民！
（有時火魔法d高溫毒煙會攻到民居）
呢場仗要贏，本地同國際戰線都不可忽視。在前線勇武工作或裝修後，必然會對一般百姓做成不便。。為左PR起見，我們極度需要一個更有系統、更加強大的善後/道歉隊列。 例如早前的派傳單、自發清潔、協助重建等等。呢類工作對贏民心贏傳媒attention好有用！但現時我地並無（可能我唔知有⋯⋯）一個群組（telegram?)去統籌呢類工作，所以希望有手足能帶頭整個support Group 幫前線善後，同時又可以俾一班和理非（包括我）更多參與運動的機會。
人微言輕，上熱門的機會不大。但希望有心人能見到此發文。

香港人。反抗！

道咩歉
全部都係黑警做